{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120817",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하동관 여의도점"
    },
    "text": "「河東館汝矣島店\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞15-24\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理、07:00~16:00、名節、祝日、毎週日曜日、200席/部屋:部屋なし、80年伝統の大韓民国を代表するコムタン店\"河東館永登浦店\"。永登浦国会議事堂近くに位置する\"河東館永登浦店\"は朝鮮日報、ネイバーニュースコレットが選んだ全国最高のグルメ50に選ばれるほど有名なグルメ店だ。 コムタンの主材料である韓牛は80年間同じところでA+等級の品質だけで空輸しており、50年余りの間使用汁釜は他の人の手を経ずに調理長が直接管理している。 また、コムタンの器は保温と自主殺菌効果のために有機物として使用しており、コムタンと一緒に食べるカクテキは済州産大根で直接漬けたソウル式カクテキである。 コムタン一杯に真心を込めて心まで温かくなれるよう努力している「河東館永登浦店」は売上の1%は寄付をしている。 一杯しっかり食べたければ「河東館永登浦店」に訪問することをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "河東館永登浦店はソウル永登浦区汝矣島洞15-24にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "河東館永登浦店は午前7時から午後4時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "河東館永登浦店では一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "河東館永登浦店には200席あります。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "河東館永登浦店は80年の伝統を誇る大韓民国を代表するコムタン店です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような評判がありますか？",
            "answer": "河東館永登浦店は朝鮮日報やネイバーニュースコレットが選んだ全国最高のグルメ50に選ばれるほど有名なグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この店のコムタンの主材料は何ですか？",
            "answer": "河東館永登浦店のコムタンの主材料は韓牛です。"
        },
        {
            "question": "コムタンの器には何が使用されていますか？",
            "answer": "河東館永登浦店では保温と自主殺菌効果のために有機物がコムタンの器として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この店のカクテキはどのようなものですか？",
            "answer": "河東館永登浦店のカクテキは済州産大根で直接漬けたソウル式カクテキです。"
        },
        {
            "question": "この店の売上の1%はどのように使われていますか？",
            "answer": "河東館永登浦店の売上の1%は寄付に使われています。"
        },
        {
            "question": "この店への訪問をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "一杯しっかり食べたい方には、河東館永登浦店への訪問をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 409
    }
}